支官媒稱字節跳動不會向甲骨文售ＴｉｋＴｏｋ美國業務

彈出又彈入！美豬都係玩番IG啦

預左唔賣架啦，一陣賣左，所有野比人揾到哂証句，成身屎點玩？

睇黎支那想犧牲抖音等 D抖音後生仔反侵